如果無健康碼就無得出境, 點拆?

偷渡